若你覺得已住不下去

哪個星球你想去

火星

太陽

月亮 雖然唔係星球 但係我想望住地球滅亡

踏碎

肥仔